有無天水圍撚 有架狗車入咗新北江巴士站

有無人嚟幫手趕佢走？

？

私人地方呀仆街 又無泊卡入閘

推

屌無天水圍撚？

誠哥點做野

唔記得咗之前放狗入嚟？

屌

做咩會入去

唔知 可能買飯
成日老奉咁入嚟架

無人？

無人呀help

d狗未返 入咗新北江

fuck

?

pus